留低你同另一半嗌交嘅原因

有冇巴絲可以分享下

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

跑完步成個閪都係白漿迫我奶

佢好煩好長氣
好多意見

可能佢本身係一個比較有主見嘅人姐

講左當做左，嘈過話下次改，結果無

但而家唔會再嘈，本身ws電話都少，少啲講野就唔會嘈

唔俾佢打咁耐機

咁真係好咩

有冇唸過一齊打

唔係為左唔嘈所以少ws電話，係本身就少溝通少見，但佢覺得無問題，仲覺得我地比起其他人拍拖好少嘈交好好

以前同佢講過我地少見，電話更加係從來都唔打，佢話會見多啲，結果無，日日講今晚同你講電話，結果無幾多次真係會講，ws又唔多，永遠講左當做左

佢日日都好忙？

定係佢有第2個

唔算忙啦

咁我唯有希望佢會搵到個接受到佢咁拍拖嘅人/可以令佢真係改嘅人

巴打

我真絲

講到咁仲唔分？

玩炸彈人係咁輸俾我

讓下人喇

太耐都未射

抵死

從來無嗌過交

價值觀完全一樣都好難做到

真係無嗌過 一係我嬲佢好快tum返我 佢嬲我又會tum返佢

咁為咩嬲先

On9 , 上場無父子

因為佢好硬頸

唔氹佢

遲出門買唔到珍奶飲

Same here
已經覺得段關係冇意義 單身好過

覺得我 chur ，重點係一星期見2次都 chur
我真係屌佢老母

同我出街佢大部份時間係到覆tg谷
我叫佢放低手機理下我
佢好似當冇事發生咁繼續覆
到我再出聲既時候佢已經燥底咁呼喝我
佢叫我可以自己玩手機
我真係唔明點解佢可以著緊新識冇耐既網友多過著緊我感受
佢覺得佢個谷友唔開心需要安慰我唔應該咁樣煩著佢
而我覺得其實我都唔開心，點解著緊谷友多過響你隔離果個人（佢唔係覆緊異性）

其實佢係咪已經對我冇feel想分手，有冇女仔解答下

講大話呃佢一次小事就分手

第一次嘈，因為我成日問佢有無掛住我，愛我(佢獨自一人嘅時候，唔喺佢返緊工或同朋友去街時候)，我認喺好煩，所以嘈完嗰次我已改。

第二次嘈，有個展覽我地都有興趣，話一齊睇，咁個展覽要預早買飛，點知原來我地睇之前一個星期佢同佢以前師妹睇，又無話我聽，我唔喺介意佢同女仔睇，我介意嘅喺佢一早就知買咗飛，有人同佢睇，點解佢唔話我聽，我可以約其他朋友睇，同埋我好唔鐘意人講大話，所以我嬲到喊，不過佢解釋咗因爲都好想同我睇，又知我性格如果佢同人去咗嗰展覽，我就唔會同佢去，所以佢就無話我聽，咁我最後都接受咗呢個理由，佢應承我唔會再隱瞞，我嬲十分鐘就算了。

第三次嘈，因為佢以前女朋友搵返佢，text佢既內容其實好普通，但我心入面一直覺得個女仔係佢第一個女朋友又拍拖4年，佢地一齊去過好多地方好多回憶，所以我個心好唔舒服同唔開心，咁男朋友好有耐性解釋我聽，分手4，5年先有再講野，講野原因只係都係同行，可能有機會會合作工作，唔想面阻阻先講幾句，話連朋友都唔係，只係個認識既人，無任何感覺，亦好少會text，愛嘅只喺我一個，咁我聽完，自我消化完就無嬲。

d時間用晒係享受本地大學五彩繽紛既u life，成日都好忙冇時間陪我

另一半好忙？

因為佢個女

異地戀，被屈上網識女

之後點補飛

一星期見2次算多？

係咪傾發夢d嘢咋

講打話就係你唔啱

比佢咬之後帶佢食芋圓

講咗話唔鍾意嗰個女仔

但佢哋私底下仲會傾計
要佢刪咗佢，佢又唔肯，帽事嘅

Same!!!講一套做一套
話下次唔會再咁做，話知錯 ，但轉個頭又係重複犯錯
得個講字

利申 :非gay ，藍絲

唔會心淡咩

呃咩

成閪日𥄫女

有咩好嬲

諗下你條女同你出街淨係掛住望其他仔

唔覺得有必要因為咁而發佢脾氣

幾時先甩到p

落去飲嘢唔話我知

因為你唔係女人 男人係鐘意𥄫女
慣性動作 明嘅

同囡去？

打緊機打波唔覆whatsapp幾個鐘

男女都有

成日都係咁？

同囡去唔講 抵死喇

仲要話我打機唔識pause， 打波係咪真係唔睇電話？ 我話連fd都冇覆，佢唔信，我cap晒圖比佢先收聲

可能Long d慣咗少傾計 佢話佢唔記得

遲到

利申: 忍咗4年

咁仆街

小心

遲幾耐

最少半個鍾鐘
佢遲15分鐘已經當準時

再利申: 真係好憎人遲到 (包括自己)

cls咁都忍到4年

仲忍緊 屌過無限次

之前信佢好少理佢去玩 就慢慢變咗講都唔講

同好多新識嘅朋友日日snapchat儲火傾計 講完唔鍾意佢都繼續 話自己知自己做緊咩 只係識朋友

好似好唔著緊咁

最掙d唔顧人感受嘅仆街

咁點解會一齊到

你話我？

成日話要考電單車牌

你哋

車呢樣嘢

考四個輪我唔反對呀…

唔著緊就唔嘈啦

但係佢好鍾意wo

唔陪我食lunch

係你條仔唔啱嘅

放你飛機？

脾氣唔好

你定佢先

就係呢度開始唔開心
講過幾次女仔揸兩個輪好危險
唔聽講就會嘈
嘈多幾次我就開始諗，其實我係咪應該要支持佢做自己想做既野呢？
但一諗到明知有危險又要推佢去做
好似好矛盾咁

語氣唔好，大男人

一齊學

佢話今日食咗 聽日唔使再同我

唔聽你講嘢？

一齊做拉打
咁我又冇乜興趣

當陪下佢姐

愛到入城大也分開

因為我唔聽佢話，又「夜番」（九點前未番到）。

大男人

點解

自己唔返工仲係咁洗你d錢

sorry有啲騎劫你個po 不過一見到個title就諗起以前日日嘈三次嘅日子有幾咁辛苦

唔係好合理咩

過完大學
岩岩出黎做野呢關都好難過

日日糟3次

之後點

大家有時各持己見，硬頸，唔讓步就黎料

所以佢啲前女友無個同佢一齊超過兩年。然而我同佢咁就4年

有冇溝通過

絲打幾點返屋企

要嘈完一大輪先

點做到

佢有冇聽先

我諗太就佢出事同埋本身佢脾氣差
咩都可以嘈一餐

最尾係我講分手 因為真係頂唔順

絲打唔好咁sad

無野 依家不知幾好

最好依家一收工就番去，否則奪命連環call

你條仔真係cls㗎

佢 不過之後我比左帽

wtf

歌詞當秘笈

不過佢特登去九龍城買雞腎番來，咁我就乖乖留在佢屋企。

唔揾唔覆
愛理不理 咪分手
好聚好散 早分早享受
人生流流長 總有啲人唔使原諒
喊返個零月 重新出發